{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016365",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071049759/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 칼라넥 반팔 카디건 - 네이비"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの半袖カーディガンは縦ストライプが独特なデザインで製作されました。 表地は綿80%、ナイロン18%、ポリウレタン2%で構成されており、こちらの商品はドライクリーニングで洗濯する必要があります。 摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意し、外部摩擦によるほつれ現象にも注意してください。 バッグ着用時の不要な摩擦を避け、ファスナー、ボタン、スナップなどをロックして洗濯する際は裏返して洗濯してください。 付属物（毛）が取り外し可能な場合は取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用および保管時に注意してください。 白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意し、敏感な肌と接触する場合は肌のかゆみや発疹が発生することがありますので、外出の際は注意してください。 長期間保管する場合は防湿剤を一緒に保管しなければならず、消費者の不注意による製品損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカーディガンはどのようなデザインですか？",
            "answer": "このカーディガンは縦ストライプが特徴的なデザインです。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの素材は何ですか？",
            "answer": "このカーディガンの表地は綿80%、ナイロン18%、ポリウレタン2%でできています。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンはどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "このカーディガンはドライクリーニングで洗濯する必要があります。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンのお手入れの注意点はありますか？",
            "answer": "このカーディガンは摩擦により毛羽立ちが発生することがあるので注意が必要です。また、外部摩擦によるほつれ現象にも注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの付属物は取り外し可能ですか？",
            "answer": "付属物（毛）が取り外し可能な場合は取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは金属アレルギーを引き起こすことがありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがありますので、体質によっては注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの保管方法について教えてください。",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗い時に若干の収縮が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色することがあるので着用および保管時に注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがあるので、着用する際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンは敏感な肌に影響を与えますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触する場合は肌のかゆみや発疹が発生することがありますので、外出の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "このカーディガンの長期保管について教えてください。",
            "answer": "長期間保管する場合は防湿剤を一緒に保管しなければなりません。また、消費者の不注意による製品損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 367,
        "QA": 506
    }
}